還看金鷹 「現金出糧」出賣林鄭心理狀態。 霸權外馳內張先搵香港人出氣|

還看金鷹
「現金出糧」出賣林鄭心理狀態。
霸權外馳內張先搵香港人出氣|
還看金鷹 (第3節)
20年12月02日

香港花生
218K subscribers

主持：金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: